hkit asso一問

有無人讀過呢間野既asso，升番8大系米無可能?hkit 入Thei 同ou既機會系米大啲

伏

未聽日hkit
但如果你想升i大，點解唔直接報ive hd？

讀過？

Dse 212245 炒左英文8大，iveasso hd 果啲無人收，得hkitasso收，吾想哂一年讀毅進，點知入到去發覺好伏

唔想哂一年讀毅進 有ive FD 嫁智障

間間都唔收係asso 你仲係唔知問題係邊度？
再講 假設你係顧主 你會請八大asso ive定係你個間？

乜野hkit聽都未聽過
想入U入啲出名啲嘅院校
同多人入到u嘅program啦

唔止ive
其他院校都有found dip
得閒讀好啲中英文啦
好多錯字

有pre asso呢樣野，你講咩野雞